[深夜感謝post]多謝夢入面既手足救我一命!!

岩岩發夢夢見有一下我地有班人比狗圍住
時間地點唔講啦唔記得
果陣條路前面又係狗後面又係狗
仲要一路射緊野
好在有求生意志強既手足爆左入附近一個閘
但上到去見到原來無路走
如果果陣得我一個，應該已經放棄左
但班求生意志強既手足真係好撚勁
即刻爬左上啲兩米高既屋頂再逐個拉我地上去
跟住既唔講啦，總之夢入面見到好似全員平安

真係忍唔住要開個post講聲多謝
夢入面如果無呢班手足，我連呢個post都開唔到
多謝你地!!
btw亦要特別鳴謝某屋苑住戶

仲以為會冇人開post講

宜家推一次，聽朝再推一次

瞓唔着嘅，不如入嚟睇下

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

辛苦了

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

就算佢地睇唔到 但都會心領到的

唔好講咁多 好多人走個時被捕

推埋呢次唔推
手足多謝你